反對支拿人拍片種族歧視非洲人

但如果譚徳塞覺得OK ，咁我覺得無問題